陳健波 有關聯既公司有d咩, 襯自己仲後生, 仲可以重新買新保險

見到呢個仆街指鹿為馬就嬲
仲要做立會財會主席一d都唔中立

我要陳健波收皮

現任慕尼黑再保險公司香港分公司 Advisory Board Member[3]、曾任慕尼黑再保險公司香港分公司行政總裁，恒生銀行助理總經理兼保險業務主管，華商保險公會主席及香港保險業聯會主席。

即係得慕尼黑再保險???

有無行內人爆料

陳健波先生 GBS, JP
立橋保險集團控股有限公司行政總裁及執行董事
立橋人壽保險有限公司及立橋保險有限公司執行董事

1. 立橋保險!

但驚佢有幾間公司
有無其他人報料

Boycott

傻吓傻吓戇鳩鳩咁都可以做到咁多間公司高層

證明無民主既香港
無料都可以扮四條

你唔會用到點杯
人地間公司幫大陸沖涼ga

立橋保險唔係佢㗎
條垃圾只係打工仔
立橋嘅老闆係話氏兄弟

知道
我指佢邊幾間公司佢有份受薪

我要佢受薪都唔得

立橋4年前已經開始拎緊人壽牌照，直到今年年中陳健波條粉腸一做CEO保監就即刻批個牌

咁要幫立橋宣傳下